03有田少19有石仔

建制派專出25仔

攪到佢地啲利益仲唔同你死過